點解強國海關可以咁智障

寄隻星戰玩具去順豐俾佢地俾佢地扣關, 話我報100太低價。
我真係100買, 單都俾埋佢, 佢仲話與市場價格不乎
我話係中古野,又係1999年出 我都再搵張250既單佢俾, DKLM都係話我太低價
你又叫我拎真實收據報關,報左你又話我太低 不如你話我知你覺得係幾多我報咪算 洗乜要真實單報關

最後整左張450既單佢地先收貨

用順豐就預撚咗㗎啦

你都戇鳩嘅
人哋要變相收片
實係咁做架啦

D強國人唔係用EMS, 逼住用順豐

順豐係咁on9 收件果時咩都要拆離睇。

仲要如果如似電話螢幕零件咁既散件。

佢話要寫埋型號仲要跟機送d贈品都要寫埋。

送左4個工具都要寫。真係弱撚智

我D玩具全新寄都要拆開睇
有次試過寄隻阿童木寫少左玩具2粒字俾佢退返, 仲要俾多程運費